其實連登仔係咪有精神分裂又話要攬炒，個天創造咗百年一遇嘅瘟疫，又賴政府唔停市，又停撚曬行動

定係大部分連登仔仲係問緊媽媽拎零用錢😂

連登仔幻想中嘅攬炒係其他人死而自己可以獨善其身
但發現現實同理想差好遠 所以都係不了 當我地連登仔冇講過口號黎架啫

攬炒咪要停埋市

今日下午有大量還押手足上庭跪求聲援

😂

連登仔未搞清楚咩係攬炒
連登仔: 我要攬炒, 屌你老母, 唔戴口罩出街, 要私了佢

我地既攬炒係政府仆街但我地冇事囉

無得行山打卡慘過世界未日

咁叫攬炒？

連登造反, 十年不成

笑咗 如果可以政府仆街連登仔冇事一早做咗啦
就係我地冇咁嘅本錢實力先攬佢炒

說穿了想其他人死而希望自己冇事
可惜示威遊行咗咁耐政府毛都冇少到條 黑警仲有得加人工
依家個天俾埋個機會你地啦 但又驚隻毒整死自己

班人都唔知抗爭左成年係死左幾多手足，黑警連紅藥水都唔洗揸下

全民拒戴口罩

好正義魔人週街派口罩畀老人

上面條撚樣當左欖炒係獨善其身
用番焦土會唔會好啲

百年一次 撞正運動冷卻期

隻 #BoomerRemover 毒已經係主要TARGET廢老, 都唔識珍惜

原來係 many things to lose 既 唉

個毒 老人20%死亡率, 後生0.2%死亡率,
都算係咁架喇, 邊有0%咁旬

警犬
連登唔用emoji架
同埋你啲狗開左好多次依個topic

廢老 長期病即死

屌你啲黃共真係好撚煩 我中意用咩關你咩事😂😂😂